如果比你揀 你地會選擇回到過去定去未來

我先 去未來睇下自己會變成點

過去
係沙士買樓改變自己之後嘅一生
同埋彌補一啲錯誤嘅決定

未來嘅你可能自殺死咗 去未來=冇命

回到過去 可以改變好多
回到未來 仲係一舊垃圾

抵你窮同後悔
再毒再唔識投資都知係都買700
08年就買bitcoin啦

買波買馬買六合彩都得
回到過去仲買樓

但你知未來係點番黎可以改變耶